Ze had nauwelijks geluisterd naar zijn instructies toen zij zag je beneden, waarop ze gesloten het venster snel en vertelde u over één van de personeelsleden' escapade met haar houten-legged lover, die alles klopt helemaal.
